12月中去日本邊度最岩時令?

黎緊12月10號果個星期諗住去日本旅行
本身想睇楓葉, 但去到好似已經無晒
睇雪既話又唔夠厚
日本有無咩地方提意下岩時令去??

推

無，十二月中無野發生。

去東京大阪睇聖誕燈飾